窮學生儲錢大法

個人儲錢方法如下:(月入六千，儲五千)

唔煙唔酒唔蒲(間唔中賭下波,買六合彩)
唔去旅行(除咗家庭旅行)
唔睇戲(等多一排網上有得睇)
4個月剪一次頭髮(勁長先剪)
淘寶買衫褲(我唔care牌子)

唔上莊,唔住hall
唔買reference book(網上大把)
走lecture堂(慳車費,lunch喺屋企食)

唔食早餐(瞓到下午)
lunch帶飯/食m記/20蚊頹飯
晚飯返屋企食

唔拍拖(慳最多)

大學五件事入面只揀讀書
你就會儲到錢

好心讀書時期無家庭壓力
就唔好死慳死抵儲個雞碎少少錢
浪費青春

返parttime啦

啱 點解要樓主可啱可以講下儲返黎啲錢嘅用途

老婆本

你都唔拍拖點會有老婆

月入6000係返工定零用

part time+私補

講真
咁搞到自己冇勢藝社交人際
頂多係學霸書蟲

現在看似及早計劃將來
但未來既路就注定靠你自己一個人去開拓
唔係鼓吹你要十分social
但識人好過識字係真理

將你擁有既錢化成知識、技術
去下旅行增廣見聞
學校有交流團又可以去下，唔使用大舊錢，又可以去到旅行
去學習一啲你想學既野
好過放舊錢係銀行蝕通脹
投資都係一種學問啦，係咪？

你咁樣不如直接打工唔好讀書

咁撚辛苦留六千蚊為咩，不如攞大學獎學金仲好，同時有知識有前途搵好工作，ibank六萬月薪，都唔知學生時期捱生捱死留六千做咩，冇見識冇人脈冇ulife，成個婆仔計住計住，打死一世垃圾工

唔上堂都搵咁少on9

大把人唔使特登都做到你呢啲

樓主識咁諗就唔會咁戇鳩

咁有自信自己遲啲唔會做法師

唔讀書慳番5皮一年最實際

唔玩你會後悔

咁既性格係準魔法師

畢業出黎返工先儲啦